「轉載」曼聯球迷季尾最精彩

無歐聯，球員星散，領隊無料，煞科日可以點面對？正常人都係繼續撐自己隊波，打返場好波。曼聯迷呢？

今晚佢地只會關心白禮頓輸同狼隊贏。曼城係同市宿敵，利物浦就係世仇。兩隊爭冠，皇者曼聯只能哀求上天賜冠給同市宿敵，好讓利物浦繼續29年無冠。但係曼城由昔日弱者幾年間同皇者曼相差18個level，曼聯迷從無恥辱感，還繼續樂在其中，共享同市光榮。

然後捱過煞科日，曼聯迷球季還未完結，佢地會繼續支持曼城贏足總盃，避免屈福特打歐霸而令皇者曼聯提早打第二圈外圍賽。

捱過足總盃，曼聯迷就會化身車路士球迷，寄望車路士歐霸打敗阿仙奴，令自己不會成為Big six唯一一隊缺席歐聯的隊伍。

幾日後，曼聯迷就會做熱剌球迷，希望力阻利物浦六度歐冠封王。

過唔到2個回覆

原來主場輸鳩埋比卡迪夫城0:2

放水比藍衫呀，你識乜

正評係比曼聯呢隊英超三家姓奴

就人格分裂

好慘要同一哥含 又要入人地po 又要睇人地隊波

話明放水比藍色 放埋比卡迪夫城又唔得?

冇留意添 仲以為六弟穩食卡迪夫城.....

真係好撚忙

明明自己隊球乜都冇份，但又好投入季尾啲波